呢d天氣屙屎絕對係有效減肥法

一來屙屎係排毒
二黎係入面局埋一身汗
屙完出返黎吹涼返自己
好爽快

忍屎先係

食屎都係

睇你表演